{question: "Какой предмет дает невидимость при активации? (ответ на анг.яз)",
answer: "Shadow Blade"}

{question: "Какой герой известен своей способностью Hook? (ответ на анг.яз)",
answer: "Pudge"}

{question: "Сколько игроков в одной команде в стандартном режиме?",
answer: "5"}

{question: "Какой предмет дает возможность воскрешения после смерти? (ответ на анг.яз)",
answer: "Aegis of the Immortal"}

{question: "Какой герой может украсть способности врага? (ответ на анг.яз)",
answer: "Rubick"}

{question: "Какой герой может телепортировать союзников по карте? (ответ на анг.яз)",
answer: "Keeper of the Light"}

{question: "Какой предмет позволяет заблокировать магию? (ответ на анг.яз)",
answer: "Black King Bar"}

{question: "Какой герой может призывать волков? (ответ на анг.яз)",
answer: "Lycan"}

{question: "Как зовут главного героя в команде Dire? (ответ на анг.яз)",
"answer": "Ancient"}

{question: "Какой герой может кричать 'Лес мой'? (ответ на анг.яз)",
answer: "Axe"}

